{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049801",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주 별앤별펜션"
    },
    "text": "ペンションビョルアンドビョルは、澄んだムフル渓谷のすぐ前に位置しております。 客室は、個別テラスとバーベキュー利用が可能な施設を備えています。 夏にはプールで水遊びを楽しむことができ、ペンション施設としては大人プール、子供プール、幼児プール、ウォータースライド、アベンジャーズウォーターゾーン、ペダルボート、トランポリン、キッズプレイルーム、卓球場などがあります。 プールは4つ、ウォータースライドは2つあり、アベンジャーズウォーターゾーンとペダルボートは5月から運営されます。 これらのペンション施設はすべて無料で利用可能であり、現場の状況に応じて利用が制限されることがあります。 スパ及びジェットプールは個別に利用でき、バーベキューは一軒家ペンションにキッチンが備わっていて利用可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 1月から4月と10月から12月に入室される場合も入室時間は15:00で、退室時間は12:00です。 オンラインでのお支払いの場合、基準人数のみ決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室当日に予約者の確認と追加人数の確認及び決済のため、管理棟に訪問してください。 客室は禁煙区域であり、駐車可能であり、渓谷が隣接しているので家族と一緒に楽しむのに良い場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションビョルアンドビョルは澄んだムフル渓谷のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルの客室はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ペンションビョルアンドビョルの客室は個別テラスとバーベキュー利用が可能な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルではどのようなプール施設がありますか？",
            "answer": "ペンションビョルアンドビョルでは大人プール、子供プール、幼児プール、ウォータースライド、アベンジャーズウォーターゾーン、ペダルボート、トランポリン、キッズプレイルーム、卓球場などのプール施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルのプール施設は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションビョルアンドビョルのプール施設はすべて無料で利用できます。ただし、利用制限がある場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、ペンションビョルアンドビョルでは一軒家ペンションにキッチンが備わっていてバーベキューが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションビョルアンドビョルのチェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "オンラインでの予約の場合、支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "オンラインでの予約の場合、基準人数のみ決済され、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室当日に何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "入室当日には、予約者の確認と追加人数の確認および決済のため、管理棟に訪問してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションビョルアンドビョルの客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションビョルアンドビョルには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションビョルアンドビョルは家族連れで楽しむのに良い場所ですか？",
            "answer": "はい、ペンションビョルアンドビョルは渓谷が隣接しているため、家族連れで楽しむのに良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 629
    }
}